點睇BLM 第二季？

搞手係咪同Biden傾唔掂數所以又復出？

886.

佢講嘢個種激動，唔知點解好唔真實，可能因為知道左george floyd 屋企人攞左好多賠償⋯

Fuckbook.

BLM其實一直只要黑人被狗殺就會出嚟
直到無政府為止

見有錢買幾幢豪宅而家搶做第二季

美媒：BLM創始人在白人社區買140萬美元豪宅

facebook已經唔畀post呢個新聞痴線，同hunter拜登醜聞一樣

白人獵殺

證明啲錢同支共有關
FB啲審查員係支共間諜已經傳咗好耐
佢哋咁做只係證明俾人睇係真

個個死得嘅都係有案底

佢哋推崇馬克思主義

拜登開會唔預佢哋
BLM已變condom
反面了

BLM真正最終想要嘅係根本性去改變「現實或佢哋眼中」白人同黑人嘅普遍社會地位差異，無視一切個人因素，佢哋唔係要無政府，但搞落去一定變無政府；其實BLM本質就係逆向嘅種族主義，佢唔視白人為異族，BLM係成立唔到，只係基於黑奴歷史嘅存在等「受傷」元素，佢哋可以用「受害者」角色去攻擊其他種族都攞到自我陣營內嘅道德立場。

BLM核心係好簡單嘅二元對立，就係黑對非黑；我舉一個我個人認為可以講得通嘅比喻：假設有個地方嘅駕駛者經常無視路人安全，正確嘅改變方式當然係更好嘅交通管制，更多嘅安全措施到最後更全面嘅安全教育，但BLM嘅支持者就將件事變成更簡單「車主VS行人」，之後將所有車主都講成特權份子，之後「行人們」就可以對「車主們」發洩一切不滿。

車主冇咗架車就係行人，行人買咗架車就變車主，現實中一個人好難永久標籤化，文革鬥地主鬥到個個都變成地主，佢哋重會叫鬥地主？

將社會問題套入階級鬥爭係左派改革社會嘅一向辦法，依度我唔係批評左派，而係今次作佢哋將人種問題配上階級鬥爭，人種係冇流動性，令BLM可以永無休止，如果一直發展落去，白人又冇怨氣？白人又唔會集體反擊？結果變成種族仇殺；BLM作為一個對外對內嘅部份人都有利可圖嘅矛盾，會一直有人去搞，只有美國社會普遍認知到造成一切「黑人問題」嘅原因唔單純係因為種族先有可能解決。

但，我覺得俾美國嘅時候唔太足夠，先唔講廢登任內難以打擊BLM，BLM唔係拉人殺人解決到，而係軟性手段由文宣教育去除，但靠BLM上位嘅廢登冇咁嘅立場去做，就算佢去做先唔講黑人群體，連白人群體都冇人聽佢講。

依個注定要浪費嘅四年，多少要求耶蘇保佑唔好俾BLM發展到白人對黑人嘅大量反擊，新3K黨可以得到大量社會認同，以今時今日黑人現實對美國社會嘅影響力，美國內亂到內戰嘅可能性係存在。

有個黑人俾人殺低
條友行車證過期，俾警車停左
一 check 發現佢之前打劫女人唔上庭俾人通緝
跟手拒捕想開車走，個女警想用電槍點知拎錯真槍射瓜左佢
之後成班咪又出黎 looting 囉
個老母話個仔大好青年打幾份工養個細路，又想讀番書
心諗俾人通緝緊喎

成個民主黨中晒回力標，唔好話跪，冇人敢出黎講一句

點解大陸啲黑人唔出嚟示威搶嘢

屌你個cam想點撚樣
睇撚到我頭暈

跟據預言家未來西方國家會被BLM取代,聖經話Christian會係幾十年後被殺,然後2053開始有Antichrist出嚟大殺所有Christian,末日前3年半以色列大災令佢哋全信主。2060年神歸來

NYT 有篇文話一定唔係意外